原來好多港女boot入面果條唔係黑絲黎

今晚上fd屋企 其中一條女除boot見到竟然係legging

港女好陰濕 成日legging扮100D黑絲

啲女人好撚蠱惑

有無叫佢除埋出黎索浸腳味

著開光腿神器

都臭臭地

厚過30D都唔叫黑絲

唔除boot, 分唔分到

有啲 legging 係扮黑絲，入面有層肉色嘅布

港女仆街來

d女人好古惑

屌你，呢d就有圖

。

目測35碎左右

立即chok J射落去先啦 仲諗